點解班廢老屙尿咁慢

我等位屙屎 屙完出黎仲見到個廢老
企係尿兜度 我洗完手出去仲未屙完
出街真係見唔少
真係咁多尿慢慢流

到你老左咪一樣滴滴仔

唔駛幾耐你都會知道

我出名巨龍射到你老母爬住走

有次排緊隊放水見到
個阿伯對住個尿兜醞釀緊
後面排隊個細路就好急
好肉緊咁望前面個阿伯，睇佢屙完未
由後面望>斜後方望>側面望
望到個阿伯屙唔出，妖左聲收番埋就走

本身已經縮哂
仲要有外來聲音影響
縮多幾倍實屙唔出啦

肌肉無力

慢活

係良性前列腺腫漲壓住尿道痾唔出
男人年紀大（唔記得幾多歲就會係100%）會出現呢個情況
要食藥減低腫漲